想要一個日本手機number

點先可以有或者買到

如果你連google個方法出黎都做唔到, 話比你知點申請你都唔會搞得掂

google過好似冇乜用
其實我係想即刻就有一個日本number好似香港買張卡就得
google果啲都係好多都係留學生用

喺日本啦

之前去沖繩旅行都諗住整張日本語音電話卡

香港好少有得賣同好貴

一係係日本租借 會連埋部電話 都係好貴

最後我都係用返香港本身張電話卡打漫遊

10蚊一分鐘左右

btw 係租車公司有得租埋個電話連卡

邊度有得租
我要用一日咁大把姐

我上年去係買JAPAN TRAVEL SIM powered by IIJmio
然後去Family Mart 入錢去 BRASTEL
再email客服話要日本電話號碼
再下載050 app 登記
然後只要有上網就可以打電話
好似prepaid咁
好麻煩